[多圖] 又到左淫賤船P既季節

最尾果張

屌你老母

屌左幾多次

THIS

第三張好似鄭俊弘

This post is very gay

一個女子都冇

正

IS GREAT!

你含住我 我亦含住你 棍撞棍～

不能只有我見到

gay test pass

呢班友正常黎講
應該大把女食

GAY撚到

Show Blocked User - 肥閪老板娘

好暖

more

幾型呀

認同

原來是個boy

靚仔但係gay

好撚正

好想識下面個個

咩樣？

淫賤gay船p

好大陣屎味

個個樣唔差,仲要有body

同m記大合照一比...

全部都好靚仔型仔

This is Great

嘩屌！連水泡都係黃色鴨仔

又話左型右基既
是咪呃人？

魔牙

就算樣爭d都起碼有自知之明去操fit
高過平均港男水平好多

就算佢地係gay都一定食女唔會少過我

好靚仔

J緊

尾二果張形到地裂

好鐘意呢Type

港女真係慘
咁撚高質素點知有機會係gay，人地情願搞gay都唔食港女

屌屎忽

哇屌枱面啲鴨仔用黎串住啲咩

特別係一班圍埋埋一齊，仲基

好彩佢地係gay

正評

痴線

正評囉

想嘔
聞到陣臭胡味

船家有無份玩埋一份

想插佢屎眼

呢啲先叫中上男神
雖然...

上品啦 仲中上

食仔仲難過食女呀ching

人型蜈蚣

做咩叫我

仲諗住講，比你講先

點解我覺得清一色gay

正評引伏

大家覺唔覺
做GAY門檻其實好撚高

有同感

而家連做gay佬都要咁靚仔先得

正評引伏
好撚gay

樣衰既就去左m記雞聚啦

真係幾淫賤下喎
評已負

正評引中伏

其實唔係
係靚有靚玩
醜有醜玩

我有個朋友廿幾歲毒撚樣gay係食個住半山嘅有錢呀叔

個呀叔仲要四張幾矮肥

摩牙

想知

飲食台

個個帶晒大眼仔外星人咁樣

屌 操到咁靚哂撚哂，一除衫d女開水喉啦

其實好撚型棍 可惜女仔已經滿足唔到佢地

屌 點解靚仔都係gay靚女都係tb

知乜

Errrrrr

呢啲type上到床都唔好玩

計我話 連登班毒撚一樣咁慘

原來呢d 已經叫靚仔

我就放心了

吉村卓

男的也好

下面個個個樣好撚gay

呢班人係味食女食到厭要轉基

個個都咁壯健
最後應該成船精味

屌
入嚟諗住睇女㗎嘛！

正評引伏先

推

幾靚仔

既然男人鍾意man既野＝man
咁無野比佬鍾意佬更加man

咩logic

好淫賤 我中意

想奶

[/quote]

呢張呀叔個樣同隻手

濕晒

我得啊

點加入

女人已經滿足唔到佢地

枱面d鴨仔

呢張呀叔個樣同隻手 [/quote]
有d似劉華

見佢地有錢我先去

坐阿伯大髀仲右手執陽具

this is great

搞手會買好多酒。

星期五 , 7點將軍澳碼頭集合

男仔：$5000 位
男仔：Model , 靚仔免費。
普通女仔：唔比去
靚女 model: 都唔比去
來吧靚仔，識d俾得起$5000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

lm

好撚靚仔呀

改變左對gay既睇法

係咪公海?

屌仲以為有樣睇

有啲仔個樣同身材，根本係model級別

通常搞得gay都唔會毒得去邊

毒撚冇女都係打飛機，港女冇仔會變態傷害身邊人

好多暖男 我又去我又去

屌

入黎諗住有女睇，點知....

屌，正評引伏

靚仔:免費
柒頭:100萬
女:謝絕

搞手只求回個本

操到咁為左屌屎忽，究竟佢地諗緊乜

形注地下好滑散散，成地精同KY

好正

.....啲囝好正

對佢地黎講同你屌閪冇分別

agger 好想去埋一份
利申：靚仔

可以屌人又可以比人屌，唔係你啲直男可以體會到

最尾張圖 條仔釘左臍環?

靚仔 大隻 有男人味 有錢

屎眼都玩埋... 呢啲濕碎

個船長落船有冇嘔到七彩

船長發起架個活動

我成日俾基佬撩但係拍馬都唔上圖入面d仔既質素唯一共通既就係紋身
btw識幾個基佬都真係好汁，連d女仔friend見到都偷偷地同我講要介紹佢識

做唔到 想喊

真是幾型

正評不解釋

GAY

點解靚仔大隻都係gay

識其中一個，好似係gay.....

你老母成班gay 佬

我好想去船p

呢個真，我身邊識既 gay 同 tb 都係好撚靚仔𠴱隻。

係仔都覺得型

近幾年出街都成日見型棍gay

屌你老母，正屎忽鬼

Gay test?

除晒衫攬頭攬頸咁